成日話唔好投泛民 一係咁喇 我就唔投

你地熱狗多人到出幾百個人黎選 我咪唔投泛民lo

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

Agree
————————————————
簽名檔：

我都成日想講，唔想人投泛民咪叫國師派佢d信眾出黎選，問題而家真係無得揀嘛

投白票咪益左建制，都on L 9